五大訴求達成一項之後 其他四大訴求就要進化

成立獨立調查委員會
進化
解散警隊並在獨立監督下進化重組

收回暴動定義
進化
廢除公安條例

撤銷對所有反送中抗爭者控罪
進化
釋放所有政治犯並追討賠償所有損失

立即實行雙真普選
進化
實行自治還政於民

讚成

進行重組*

淨講重組好似無左追究責任既元素

同意
真心覺得五大訴求一早就要升級
叫高個價，夾人還價吖嘛
邊有人會將自己底線做叫價架...

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

G池

自推

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

追究及解散警隊，並在獨立監督下進化重組